AV女優寶生莉莉「遭性暴力終身不孕」 悲慘身世被起底！

2017年09月09日 10:19

記者田暐瑋／綜合報導

日本AV女優寶生莉莉6日開直播吞藥自殺，失聯2天後才在IG報平安，但疑似是躺在醫院床上，臉色蒼白且憔悴，從鬼門關撿回一命，其實，她的精神狀況不穩許久，曾開砲罵經紀公司坑錢，更有網友發現她命運多舛，曾遭到性暴力對待，前男友還是個渣男，命運讓人相當感嘆。

▲寶生莉莉。（圖／翻攝自寶生莉莉推特）

寶生莉莉2013年AV出道，當年她才22歲，甜美外型加上凹凸有致的身材，頗受粉絲歡迎，怎料卻一直沒有大紅，3年就換了3間經紀公司，行為也越來越脫序，開始在推特公開砲轟公司不做宣傳、薪水過低等，也因為工作收入不穩定，讓她安全感不足，疑似有憂鬱症傾向。

不只公開指責經紀公司，寶生莉莉一度單方面宣布要引退，也關閉官方推特，但之後她又改口和公司已經達成協議，會繼續以AV女優身分活動。AV達人一劍浣春秋在得知她自殺後，第一時間聯絡經紀人救人，公司事後也回應寶生莉莉目前正在休養，但詳細狀況則不得而知。

一劍浣春秋透露，寶生莉莉不管是愛情或是事業都很不順遂，過去寶生曾在推特自爆遭到性暴力對待，導致失去生育能力，加上前男友吃軟飯，寶生為此損失大筆錢財，還點名要對方還錢，而在工作上，則是因為口無遮攔得罪許多業界人士，曾爆料同公司女優私下在接外賣，惹惱經紀公司，被認為這種種因素長久累積，才讓她走上絕路。

AV女優寶生莉莉直播自殺！ 揭「1次只賺5500」黑幕

▲寶生莉莉抱怨收入低，公司又不積極幫忙宣傳。（圖／翻攝自寶生莉莉推特）

一劍浣春秋見狀嚇壞，聯絡寶生莉莉公司的經紀人卻沒得到回應，就連傳私訊給寶生莉莉，都沒有「已讀」顯示，目前人依舊失聯中，讓粉絲相當焦急；事實上，寶生莉莉曾是大公司的專屬女優，現在卻淪為只能演出合輯中的其中一角或是大鍋炒劇情，收入才會低得可憐。

片酬僅6千！ 女優潦倒.窮到戶頭剩零頭 粉絲不捨擔憂

芽森滴

佢好撚正 有套係av仁奶腳

芽森しずく

朝日奈るみな

屌穿你個閪呀

Respect 一劍浣春秋

又改左名

乜撚野失聯啊
打多兩隻字使死?

呢條女唔會做得長
呢幾日係咁叫人送貴銀包手袋
D台仔已經覺得佢古怪

個樣咁靚齋收兵唔洗做都夠過世啦

做兵都制 佢真係笑得好甜

Seed?

同渣男拍拖 自作自受

好似好多AV女優下海都係為左養小白臉

靚女咁多咁坎坷 成日被人呃
組織唔到正常幸福家庭 又冇下一代

社會得番啲唔知醜既豬扒生育下一代豬扒
未來靚女可能愈嚟愈少

劣幣驅逐良幣

其他我唔知，我只知今晚我會睇佢

有D面善
前排dl過2套教師
好撚柒靚

唔想生下一代搵呢啲女咪啱囉，無限中出

有同感

終生不孕
套都慳返

賤貨又要做雞又要拎貞節牌坊
今晚就j爆你

聯絡佢包返幾晚

唉 佢同松岡好似兩個同學 一直好期待佢地兩個會一齊拍
依家一個又唔拍 一個又比人投閒置散

來香港一晚接20個客都10萬

呢種女係香港就揮個手都幾十隻厹爭住埋單
係日本就比賤男玩殘再下海拍av
兩個扭曲既社會做對比都幾好笑

XRW-362 佢最後一套

6000真係不如免費
搭的士返屋企未夠

有冇聽過齊國管仲
最先開設妓院既國家
夠膽講唔係中華文化?

黎香港做ptgf 一日都包佢有十皮

佢應該精神有d問題

只係日本法例容許啫，你試下蛆國開放呢方面嘅法例，包保係宇宙最強

seed?

一劍乜乜乜咁鬼得閒

生錯地方
係日本拍得av黎香港應該有好多有錢仔爭住包養
芽森仲要係數一數二靚得黎有波路

劍大靠依行搵食架

荷蘭紅燈區係唔係無咗？

講到中國冇雞咁

屌啦 大陸嚴打好撚煩 以前不知幾爽 而家又話驚青唔做咁揚又貴

求詳情

6000真係on9
分分鐘平過141
仲要真日本妹 有樣有身材咁高條件
黎香港做ptgf仲好搵

而家全職av blogger+av event planner

屌你老母咁既質素要淪落到自殺
香港豬閪屌你老母臭閪食個飯收人幾千都仲有傻仔落搭
正一辣撚殺

推一推

邊套
佢套套我都有down
應該唔係用勁多啫喱個套阿嘛
好核突

慘

我要

JED thx ，仲有因為佢隻狗狗有病無錢醫 搞到死左 令到佢心情大跌

醒起了
出好多汗個套
ABP-135

佢慘d 定 杏樹紗奈 慘d？

慘
黎香港咪大把生意囉

就算唔係做雞果班豬閪一樣好多黑尻人憎。樣衰都算，仲要串過馬撚。講真，日本靚女都要承受喱啲慘況，香港班豬閪點解可以咁撚大聲？
強調，我係針對班真係樣衰又串嘅豬閪。

我養

香港女權 日本男權

芽森俾人強姦果d都好正
Btw佢邊9到身材好 瘦到

XRW -362 真係好撚正

芽森果時都睇好佢
點知彈唔起
真係唔係好明日本仔既口味

依樣真，平均一套AV扑三場，每場拍攝時間一定多過一個鐘，又要做高難度動作
時薪低過做雞

可以無限中出

AV女優杏樹紗奈、収監中のヒモと元サヤ！さらに父親不明の子供を妊娠!?

強烈なイカレっぷりからザＡＶ女優と一部で呼ばれる杏樹紗奈。ＤＶヒモ男の逮捕、土地転がしで大金持ちになる！とハッタリかましまくっていた不動産会社をバックレてＡＶに復活、さらに父親不明の子供を妊娠、壮絶な家庭環境や過去のあやまちの暴露など、ゲップが出るほどてんこ盛り。

所以話港女真係著數D
食個飯都收千幾蚊

仲未有link

原來芽森改左名
唔怪得點解見到條女個樣咁似佢但唔同左名

弱智女優
黎香港做毒撚生意可以上車唔撚洗做
扮下純情手唔洗拖又一千
弱智顧客送野又一千

有無seed

樣同身材都好 瘦底大波
但佢d片唔好睇
最近得套泳衣媚藥係j得過

重要近排整大左自己對波
所以唔會佢係咪精神有問題

利申想問點先至屌到以後不

芽森我覺得好撚靚，瘦底都仲有少少波唔會無
做咩咁睇唔開

出道果時係咪真波？

ptgf係咪香港先有？

芽森果陣個樣咁靚都搞成咁

seed呢伯母

日本都有

exacly 片唔好睇

醒下啦 依家有人的住枝槍叫佢去做雞既？

得套ol叫做好睇，其他簡直垃圾

松岡唔拍係咪因為比人包?

松岡chi~na？
撞車撞到重傷

睇av上腦，講到佢好慘咁，明明係自己揀做雞，d崇日撚真係on9，原來架妹做雞係無問題仲光宗耀祖

交通意外喎

有無無馬

真係慘

但係佢出咗事之後唔係仲拍咗一套咩
不過聽到佢話唔拍真係個心都沉一沉

而家個個都dl av ，邊有錢賺
梗係直接服務啦

6000yen有得屌
我俾夠60000

你講完有無笑 幾多歲？咁撚on9都講得出，想問你識邊位av既家人佢地覺得好光榮？屌到不孕又得6000yen好撚威架原來？

..我娶

因為做雞 所以就抵死??
悲哀

一撚定油王斷供
講真 佢去做soap land大把客

冇啦，出事之後推埋啲存貨咋
一條咁正嘅女俾人 hit and run

唔係,果套係出事之前拍落,不過撞完車之後好似話CHECK到有D唔知咩病所以決定引退,好似係

松岡香純?

好翻都會有傷痕係身所以唔再拍

千菜

松岡千菜,正到飛天
有套係強姦佢,壓佢係張玻璃台上面屌,隔住玻璃睇佢對奶

你信就真係on9啦
咁大個人都唔撚用腦

STAR-632 松岡ちな いいなり温泉旅行
好撚正

借大耳窿都唔掂 仔都冇得生 條女咁拜金一定重加沉淪

講返芽森滴
佢硬照好靚，但係真人啲牙唔掂
虎牙虎到有啲似鐵血戰士
對波又假
戲普通反應普通
對腳算靚但係比唔上橋本有菜
彈唔起真係唔係冇原因

佢有套luxu 系列咪幾好睇

佢唔係衰依啲野啦
佢硬件上有能力上一線

封殺黎

其實同一般藝人一樣 拍av求知名度
接客叫價高好多
波多野幾皮野港紙屌一劑

ptgf